邀請愛國的政府官員和藍絲上北京，一齊試武漢肺炎疫苗

愛國的政府官員和藍絲，仲唔上去北京打針做實驗？特別係特首

國藥集團武肺疫苗已經在北京和武漢開放預約接種，目前已有逾7萬人進行了接種報名。據瞭解，雖然所有人羣都可以進行預約，但是公司會優先選擇出國留學生，特別是今年11月至明年1月需出國的留學生進行接種。

為黨國犧牲係光榮

為黨做實驗，係光榮

宇宙第一毒婦一定要第一個打

一定要先中後打
令世人有信心

靠佢啦

香港都有疫苗喎……

希望打完有事

放心，佢打果支唔會係支那製